msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jaspMachineLearning 0.17.2\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-13 20:51\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-19 12:00+0000\n"
"Last-Translator: Yu Gong <yugong@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"jasp/jaspmachinelearning-r/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.5.2\n"

msgid "An error occurred in the analysis: %s"
msgstr "分析过程中发生了错误：%s"

msgid "K-Nearest Neighbors Classification"
msgstr "K近邻分类"

msgid "Linear Discriminant Classification"
msgstr "线性判别分析"

msgid "Random Forest Classification"
msgstr "随机森林分类"

msgid "Boosting Classification"
msgstr "提升(Boosting)分类"

msgid "Neural Network Classification"
msgstr "神经网络分类"

msgid "Decision Tree Classification"
msgstr "决策树分类"

msgid "Support Vector Machine Classification"
msgstr "支持向量机分类"

#, fuzzy
msgid "Naive Bayes Classification"
msgstr "随机森林分类"

msgid "Logistic / Multinomial Regression Classification"
msgstr "逻辑斯蒂回归"

msgid "Model Summary: %1$s"
msgstr "模型概要：%1$s"

msgid "Nearest neighbors"
msgstr "最近邻"

msgid "Weights"
msgstr "权重"

msgid "Distance"
msgstr "距离"

msgid "Linear Discriminants"
msgstr "线性判别"

msgid "Method"
msgstr "方法"

msgid "Trees"
msgstr "树"

msgid "Features per split"
msgstr "拆分使用的特征数"

msgid "Shrinkage"
msgstr "压缩"

msgid "Hidden Layers"
msgstr "隐藏层"

msgid "Nodes"
msgstr "节点"

msgid "Complexity penalty"
msgstr "复杂度惩罚"

msgid "Splits"
msgstr "拆分"

msgid "Violation cost"
msgstr "约束违反成本"

msgid "Support Vectors"
msgstr "支持向量"

msgid "Smoothing"
msgstr "平滑"

msgid "Family"
msgstr "函数族"

msgid "Link"
msgstr "链接"

msgid "n(Train)"
msgstr "n(训练)"

msgid "n(Validation)"
msgstr "n(验证)"

msgid "n(Test)"
msgstr "n(测试)"

msgid "Validation Accuracy"
msgstr "验证准确率"

msgid "Test Accuracy"
msgstr "测试准确率"

msgid "OOB Accuracy"
msgstr "袋外准确率"

msgid "Please provide a target variable and at least %i feature variable(s)."
msgstr "请提供一个目标变量和至少 %i 个特征变量"

msgid "The trained model is saved as <i>%1$s</i>."
msgstr "训练的模型已保存为<i>%1$s</i>。"

msgid ""
"The trained model is <b>not</b> saved because the some of the variable names "
"in the model contain spaces (i.e., ' ') or underscores (i.e., '_'). Please "
"remove all such characters from the variable names and try saving the model "
"again."
msgstr "由于模型中的某些变量名包含空格或下划线，因此<b>未</b>保存训练好的模型。请删除变量名中的所有此类字符，并尝试重新保存模型。"

msgid "The trained model is not saved until 'Save trained model' is checked."
msgstr "只有选中“保存训练好的模型”，才能保存模型。"

msgid ""
"The model is optimized with respect to the <i>validation set accuracy</i>."
msgstr "模型根据<i>验证集精度</i>进行了优化"

msgid ""
"The optimum number of nearest neighbors is the maximum number. You might "
"want to adjust the range of optimization."
msgstr "近邻的最佳数量是最大数量。您可能需要调整优化范围。"

msgid "Manhattan"
msgstr "曼哈顿距离"

msgid "Euclidean"
msgstr "欧式距离"

msgid "Moment"
msgstr ""

msgid "MLE"
msgstr "极大似然法"

msgid "MVE"
msgstr ""

msgid "t"
msgstr "t"

msgid "The model is optimized with respect to the <i>out-of-bag accuracy</i>."
msgstr "该模型根据<i>袋外准确率精度</i>进行了优化。"

msgid "The model is optimized with respect to the <i>sum of squares</i>."
msgstr "该模型根据 <i>平方和</i>进行了优化"

#, fuzzy
msgid "Model Summary: Logistic Regression Classification"
msgstr "模型概要：逻辑回归分类"

msgid "Model Summary: Multinomial Regression Classification"
msgstr "模型概要：多类逻辑回归分类"

msgid "Confusion Matrix"
msgstr "混淆矩阵"

msgid "Observed"
msgstr "观测"

msgid "Predicted"
msgstr "预测"

msgid "Decision Boundary Matrix"
msgstr "决策边界矩阵"

msgid ""
"Cannot create matrix: not enough numeric variables remain after removing "
"factor variables. You need at least 2 numeric variables."
msgstr "无法创建矩阵：删除因子变量后剩余的数值变量不够。至少需要2个数值变量。"

msgid "ROC Curves Plot"
msgstr "ROC曲线"

msgid "False Positive Rate"
msgstr "假正率"

msgid "True Positive Rate"
msgstr "真正率"

msgid "Perfect separation"
msgstr "完美分割"

msgid "Andrews Curves Plot"
msgstr "区分度曲线"

msgid "Andrews curves require a minimum of 2 feature variables."
msgstr "区分度曲线至少需要 2 个特征变量。"

msgid "Box's M-test for Homogeneity of Covariance Matrices"
msgstr "协方差矩阵同质性的Box M-检验"

msgid "Model Performance Metrics"
msgstr "模型性能指标"

msgid "Support"
msgstr "支持度"

msgid "Accuracy"
msgstr "准确率"

msgid "Precision (Positive Predictive Value)"
msgstr "精确率"

msgid "Recall (True Positive Rate)"
msgstr "召回率"

msgid "False Discovery Rate"
msgstr "错误发现率"

msgid "F1 Score"
msgstr "F1分数"

msgid "Matthews Correlation Coefficient"
msgstr "Matthews相关系数"

msgid "Area Under Curve (AUC)"
msgstr "曲线下方面积(AUC)"

msgid "Negative Predictive Value"
msgstr "负预测值"

msgid "True Negative Rate"
msgstr "真负率"

msgid "False Negative Rate"
msgstr "假负率"

msgid "False Omission Rate"
msgstr "错误遗漏率"

msgid "Threat Score"
msgstr "威胁分值"

msgid "Statistical Parity"
msgstr "统计均等"

msgid "All metrics are calculated for every class against all other classes."
msgstr "所有指标都是针对每个类和所有其他类计算的"

msgid "Average / Total"
msgstr "平均/总计"

msgid "Class Proportions"
msgstr "类比例"

msgid "Data Set"
msgstr "数据集"

msgid "Training Set"
msgstr "训练集"

msgid "Validation Set"
msgstr "验证集"

msgid "Training and Validation Set"
msgstr "训练与验证集"

msgid "Test Set"
msgstr "测试集"

msgid ""
"You have specified more clusters than distinct data points. Please choose a "
"number lower than %s."
msgstr "您指定的簇数多于不同的数据点。请选择一个小于%s 的数字。"

msgid ""
"R package error: The hclust clustering algorithm from the stats R package "
"cannot handle data that has 65536 or more rows. We are working on a solution "
"for this problem. Please try another algorithm in the meantime."
msgstr "R软件包错误：stats软件包中的hclust聚类算法无法处理65536行或更多行的数据。我们正在努力解决这个问题。在此期间，请尝试其他算法。"

msgid "K-Means Clustering"
msgstr "K均值聚类"

msgid "K-Medians Clustering"
msgstr "K中位数聚类"

msgid "K-Medoids Clustering"
msgstr "K中心点聚类"

msgid "Fuzzy C-Means Clustering"
msgstr "模糊C-均值聚类"

msgid "Hierarchical Clustering"
msgstr "层次聚类"

msgid "Density-Based Clustering"
msgstr "密度聚类"

msgid "Random Forest Clustering"
msgstr "随机森林聚类"

msgid "Model-Based Clustering"
msgstr "基于模型聚类"

msgid "Clusters"
msgstr "簇"

msgid "N"
msgstr ""

msgid "R%s"
msgstr ""

msgid "AIC"
msgstr "AIC"

msgid "BIC"
msgstr "BIC"

msgid "Silhouette"
msgstr "轮廓系数"

msgid "Please provide at least 2 features."
msgstr "请提供至少2个特征。"

msgid "silhouette"
msgstr "轮廓系数"

msgid "The model is optimized with respect to the <i>%s</i> value."
msgstr "根据 <i>%s</i> 值优化模型。"

msgid ""
"The optimum number of clusters is the maximum number of clusters. You might "
"want to adjust the range of optimization."
msgstr "簇的最佳数目就是簇的最大数目。您可能需要调整优化范围。"

msgid ""
"The model contains 0 clusters and only Noisepoints, we advise to change "
"'Epsilon neighborhood size' and 'Min. core points' parameters under "
"'Training parameters'."
msgstr "该模型不包含簇，只有噪声点，建议更改“训练参数”下的“Epsilon邻域大小”和“最小核心点”参数。"

msgid ""
"The model contains 1 cluster and no Noisepoints. You may want to change "
"'Epsilon neighborhood size' and 'Min. core points' parameters under "
"'Training parameters'."
msgstr "模型包含1个簇，没有噪音点。您可能需要更改“训练参数”下的“Epsilon邻域大小”和“最小核心点”参数。"

msgid "spherical with equal volume"
msgstr "等体积球形"

msgid "spherical with unequal volume"
msgstr "不等体积球形"

msgid "diagonal with equal volume and shape"
msgstr "等体积等形状的对角阵"

msgid "diagonal with varying volume and equal shape"
msgstr "体积不等，形状相同的对角阵"

msgid "diagonal with equal volume and varying shape"
msgstr "体积相等、形状不同的对角阵"

msgid "diagonal with varying volume and shape"
msgstr "体积和形状各异的对角阵"

msgid "ellipsoidal with equal volume, shape, and orientation"
msgstr "体积、形状和方向相同的椭圆体"

msgid "ellipsoidal with equal shape and orientation"
msgstr "形状和方向相同的椭圆体"

msgid "ellipsoidal with equal volume and orientation"
msgstr "等体积同方向的椭圆体"

msgid "ellipsoidal with equal orientation"
msgstr "等向椭圆体"

msgid "ellipsoidal with equal volume and equal shape"
msgstr "等体积等形状的椭圆体"

msgid "ellipsoidal with equal shape"
msgstr "等形状的椭圆体"

msgid "ellipsoidal with equal volume"
msgstr "等体积的椭圆体"

msgid "ellipsoidal with varying volume, shape, and orientation"
msgstr "具有不同体积、形状和方向的椭圆体"

msgid "The model is %1$s."
msgstr "模型为%1$s。"

msgid "The features in the model are <b>unstandardized</b>."
msgstr "模型中的特征<b>未标准化</b>。"

msgid "Cluster Information"
msgstr "簇信息"

msgid "Cluster"
msgstr "簇"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Explained proportion within-cluster heterogeneity"
msgstr "簇内异质性的解释比例"

msgid "Within sum of squares"
msgstr "内平方和"

msgid "Silhouette score"
msgstr "轮廓系数"

msgid "Center %s"
msgstr "中心%s"

msgid "Noisepoints"
msgstr "噪声点"

msgid "The Between Sum of Squares of the %1$s cluster model is %2$s"
msgstr "聚类模型%1$s的外平方和为 %2$s"

msgid "The Total Sum of Squares of the %1$s cluster model is %2$s"
msgstr "聚类模型%1$s的总平方和为%2$s"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Maximum diameter"
msgstr "最大直径"

msgid "Minimum separation"
msgstr "最小间隔"

msgid "Pearson's %s"
msgstr "皮尔逊%s"

msgid "Dunn index"
msgstr "Dunn指数"

msgid "Entropy"
msgstr "熵"

msgid "Calinski-Harabasz index"
msgstr "Calinski-Harabasz指数"

msgid "All metrics are based on the <i>euclidean</i> distance."
msgstr "所有指标都基于<i>欧几里得</i>距离。"

msgid "Evaluation metrics cannot be computed when there is only 1 cluster."
msgstr "当只有一个簇时，无法计算指标。"

msgid "t-SNE Cluster Plot"
msgstr "t-SNE聚类图"

msgid "Noisepoint"
msgstr "噪声点"

msgid "Elbow Method Plot"
msgstr "肘部法图"

msgid "WSS"
msgstr "内平方和"

msgid "Number of Clusters"
msgstr "簇的数量"

msgid "Lowest %s"
msgstr "最低%s"

msgid "Cluster Means"
msgstr "簇均值"

msgid "Cluster %s"
msgstr "簇%s"

msgid "Cluster Density Plots"
msgstr "簇密度图"

msgid "Density"
msgstr "密度"

msgid "Feature"
msgstr "特征"

msgid "All Features"
msgstr "所有特征"

msgid "Cluster Mean Plots"
msgstr "簇均值图"

msgid "Cluster Mean"
msgstr "簇均值"

msgid ""
"Insufficient RAM available to compute the distance matrix. The analysis "
"tried to allocate %s Gb"
msgstr "可用内存不足，无法计算距离矩阵。分析尝试分配%sGb"

msgid "An error occurred in the analysis: %1$s"
msgstr "分析过程中出现错误：%1$s"

msgid "Cluster Matrix Plot"
msgstr "聚类矩阵图"

msgid "The variable '%s' can't be both a feature and a test set indicator."
msgstr "变量'%s'不能同时作为特征和测试集指标。"

msgid ""
"Your test set indicator should be binary, containing only 1 (included in "
"test set) and 0 (excluded from test set)."
msgstr "测试集指标应该是二进制的，只包含1（包含在 测试集中）和0（排除在测试集之外）。"

msgid ""
"There is only one observation in each level of the factor %1$s, please "
"remove this factor as a feature."
msgstr "因子%1$s的每个级别中只有一个观测值，请删除该因子。"

msgid ""
"There is only one observation in each level of the factors %1$s, please "
"remove these factors as a feature."
msgstr "因子%1$s的每个级别中只有一个观测值，请将这些因子作为特征删除。"

msgid ""
"You have specified more nearest neighbors than there are observations in the "
"training set. Please choose a number lower than %d."
msgstr "您指定的近邻数多于训练集中的观测值。请选择一个小于%d的数字。"

msgid ""
"You have specified more folds than there are observations in the training "
"and validation set. Please choose a number lower than %d."
msgstr "您指定的折叠数多于训练集和验证集中的观测数。请选择一个小于%d的数字。"

msgid "K-Nearest Neighbors Regression"
msgstr "K近邻回归"

msgid "Regularized Linear Regression"
msgstr "正则化线性回归"

msgid "Random Forest Regression"
msgstr "随机森林回归"

msgid "Boosting Regression"
msgstr "提升回归"

msgid "Neural Network Regression"
msgstr "神经网络回归"

msgid "Decision Tree Regression"
msgstr "决策树回归"

msgid "Support Vector Machine Regression"
msgstr "支持向量机回归"

msgid "Linear Regression"
msgstr "线性回归"

msgid "Penalty"
msgstr "惩罚"

msgid "Loss function"
msgstr "损失函数"

msgid "Validation MSE"
msgstr "验证MSE"

msgid "Test MSE"
msgstr "测试MSE"

msgid "OOB Error"
msgstr "袋外错误率"

msgid "R%1$s"
msgstr ""

msgid "Adjusted R%1$s"
msgstr "调整R%1$s"

msgid "Please provide a target variable and at least %d feature variable(s)."
msgstr "请提供一个目标变量和至少%d个特征变量"

msgid ""
"The model is optimized with respect to the <i>validation set mean squared "
"error</i>."
msgstr "根据<i>验证集均方误差</i>对模型进行了优化。"

msgid "When %s is set to 0 linear regression is performed."
msgstr "当%s设置为0时，将进行线性回归。"

msgid ""
"The model is optimized with respect to the <i>out-of-bag mean squared error</"
"i>."
msgstr "该模型根据<i>袋外均方误差</i>进行了优化。"

msgid "Gaussian"
msgstr ""

msgid "Laplace"
msgstr ""

msgid "MSE(scaled)"
msgstr ""

msgid "R%s cannot be computed due to lack of variance in the predictions.</i>"
msgstr "由于预测中缺乏方差，因此无法计算R%s。"

msgid "Predictive Performance Plot"
msgstr "预测性能图"

msgid "Observed Test Values"
msgstr "观测测试值"

msgid "Predicted Test Values"
msgstr "预测测试值"

msgid "Data Split"
msgstr "数据拆分"

msgid "Train: %d"
msgstr "训练:%d"

msgid "Test: %d"
msgstr "测试:%d"

msgid "Total: %d"
msgstr "合计:%d"

msgid "Validation: %d"
msgstr "验证:%d"

msgid "Train and validation: %d"
msgstr "训练和验证:%d"

msgid "Additive Explanations for Predictions of New Cases"
msgstr "新案例预测的可加解释"

msgid "Additive Explanations for Predictions of Test Set Cases"
msgstr "测试集预测的可加解释"

msgid "Case"
msgstr "案例"

msgid "Predicted (Prob.)"
msgstr "预测（概率）"

msgid "Base"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "An error occurred when computing the results for this table: %1$s"
msgstr "分析过程中发生了错误：%s"

msgid ""
"Displayed values represent feature contributions to the predicted value "
"without features (column 'Base') for the test set."
msgstr "显示值代表了特征对测试集（无Base列）预测值的贡献。"

msgid ""
"Displayed values represent feature contributions to the predicted class "
"probability without features (column 'Base') for the test set."
msgstr "显示值代表了特征对测试集（无Base列）预测概率值的贡献。"

msgid "Feature Importance Metrics"
msgstr "特征重要性度量"

msgid "Mean dropout loss"
msgstr "平均dropout损失"

msgid "root mean squared error (RMSE)"
msgstr "均方根误差 (RMSE)"

msgid "1 - area under curve (AUC)"
msgstr "1 - 曲线下方面积 (AUC)"

msgid "cross entropy"
msgstr "交叉熵"

msgid "Mean dropout loss (defined as %1$s) is based on %2$s permutations."
msgstr "平均dropout损失（定义为 %1$s）基于 %2$s 的置换。"

msgid "The target variable should have at least 2 classes."
msgstr "目标变量应至少有2个类"

msgid "Linear Discriminant Coefficients"
msgstr "线性判别系数"

msgid "(Constant)"
msgstr "（常量）"

msgid "Prior and Posterior Class Probabilities"
msgstr "类先验概率和后验概率"

msgid "Prior"
msgstr "先验概率"

msgid "Posterior"
msgstr "后验概率"

msgid "Class Means in Training Data"
msgstr "训练数据中的类平均"

msgid "Linear Discriminant Matrix"
msgstr "线性判别矩阵"

msgid "Tests of Equality of Class Means"
msgstr "类均值相等检验"

msgid "The null hypothesis specifies equal class means."
msgstr "零假设为类均值相等。"

msgid "Tests of Equality of Covariance Matrices"
msgstr "协方差矩阵相等性检验"

msgid "df"
msgstr "df"

msgid "p"
msgstr "p"

msgid "The null hypothesis specifies equal covariance matrices."
msgstr "零假设为协方差矩阵相等。"

msgid ""
"There are one or more levels in the target variable with less than two "
"observations."
msgstr "目标变量中有一个或多个水平的观测值少于两个"

msgid "Box's M"
msgstr "Box M检验"

msgid "Pooled Within-Class Matrices Correlations"
msgstr "池化类内矩阵相关性"

msgid "Tests for Multivariate Normality"
msgstr "多元正态性检验"

msgid "Statistic"
msgstr "统计量"

msgid "Skewness"
msgstr "偏度"

msgid "Kurtosis"
msgstr "峰度"

msgid ""
"Both p-values of the skewness and kurtosis statistics should be > 0.05 to "
"conclude multivariate normality."
msgstr "偏度和峰度统计量的p值都应>0.05以得出多变量正态性结论。"

msgid "Regression Coefficients"
msgstr "回归系数"

msgid "Coefficient (%s)"
msgstr "系数（%s）"

msgid "Standard Error"
msgstr "标准误"

msgid "z"
msgstr ""

msgid "%1$s%% Confidence interval"
msgstr "%1$s%%置信区间"

msgid "Lower"
msgstr "下限"

msgid "Upper"
msgstr "上限"

msgid "The regression coefficients for numeric features are standardized."
msgstr "数值特征的回归系数已标准化。"

msgid "The regression coefficients are unstandardized."
msgstr "回归系数未标准化。"

msgid ""
"<b>Regression equation:</b>\n"
"%1$s"
msgstr "<b>回归方程：</b>\n%1$s"

msgid "Posterior Statistics"
msgstr "后验统计"

msgid "Feature: %1$s"
msgstr "特征：%1$s"

msgid "Mean"
msgstr "均值"

msgid "Std. deviation"
msgstr "标准差"

msgid ""
"The table displays the mean and standard deviation of the feature given the "
"target class."
msgstr "表显示了目标类别下特征的均值和标准差。"

msgid ""
"The table displays the conditional probabilities given the target class."
msgstr "表显示了目标类别的条件概率。"

msgid ""
"Analysis not possible: The algorithm did not converge within the maximum "
"number of training repetitions (%1$s)."
msgstr "无法进行分析：算法未在最大训练次数(%1$s)内收敛。"

msgid "Optimizing network topology"
msgstr "优化网络拓扑"

msgid "K-Distance Plot"
msgstr "K-距离图"

msgid "Points Sorted by Distance"
msgstr "按距离排序的点"

msgid ""
"%s-Nearest Neighbors \n"
"Distance"
msgstr "%s-近邻\n距离"

msgid "Maximum curvature = %s"
msgstr "最大曲率=%s"

msgid "End of recursion reached without converging"
msgstr "递归结束但未收敛"

msgid "x and y must be numeric and finite. Missing values not allowed."
msgstr "x和y必须是有限的数值。不允许有缺失值。"

msgid "x and y must be of equal length."
msgstr "x和y的长度必须相等。"

msgid "Need more points to find cutoff."
msgstr "需要更多的点才能找到截止点。"

msgid "Need to specify fraction of maximum slope."
msgstr "需要指定最大斜率的分数。"

msgid ""
"Fraction of maximum slope must be positive and be less than or equal to 1."
msgstr "最大坡度的分数必须为正数，且小于或等于 1。"

msgid "Method must be either 'first' or 'curvature'."
msgstr "方法必须是“first”或“曲率”。"

msgid "Cutoff point is beyond range. Returning NA."
msgstr "截止点超出范围。返回 NA。"

msgid "Dendrogram"
msgstr "树图"

msgid ""
"The %1$s-component %2$s model could not be fitted, try a different model or "
"a different number of clusters."
msgstr "无法拟合%1$s-成分%2$s模型，请尝试不同的模型或不同的簇数。"

msgid "Estimated Model Parameters"
msgstr "估计模型参数"

msgid "Mixing Probabilities"
msgstr "混合概率"

msgid "Mixing probability"
msgstr "混合概率"

msgid "Component %1$s"
msgstr "成分%1$s"

msgid "Means"
msgstr "均值"

msgid "Covariance Matrix for Component %1$s"
msgstr "成分 %1$s 的协方差矩阵"

msgid "Scale of the Covariance"
msgstr "协方差标度"

msgid "Scale"
msgstr "标度"

msgid "Shape of the Covariance Matrix"
msgstr "协方差矩阵的形状"

msgid "Eigenvalues of the Covariance Matrix for Component %1$s"
msgstr "成分%1$s的协方差矩阵的特征值"

msgid "Feature Importance"
msgstr "特征重要性"

msgid "Mean decrease in Gini Index"
msgstr "基尼系数的平均降幅"

msgid "K-nearest neighbors"
msgstr "K最近邻"

msgid "Linear discriminant"
msgstr "线性判别"

msgid "Linear"
msgstr "线性"

msgid "Boosting"
msgstr "提升"

msgid "Random forest"
msgstr "随机森林"

msgid "Regularized linear regression"
msgstr "正则化线性回归"

msgid "Neural network"
msgstr "神经网络"

msgid "Decision tree"
msgstr "决策树"

msgid "Support vector machine"
msgstr "支持向量机"

msgid "Naive Bayes"
msgstr "朴素贝叶斯"

msgid "Logistic regression"
msgstr "逻辑回归"

msgid "Multinomial regression"
msgstr "多类逻辑回归"

msgid "Error: The trained model is not created in JASP."
msgstr "错误：未在JASP中创建训练有素的模型。"

msgid "The trained model (type: %1$s) is currently not supported in JASP."
msgstr "JASP目前不支持训练的模型（类型：%1$s）。"

msgid "Error: The trained model is created using a different version of JASP."
msgstr "错误：训练的模型是使用不同版本的JASP创建的。"

msgid "Loaded Model"
msgstr "已加载模型"

msgid "Classification"
msgstr "分类"

msgid "Regression"
msgstr "回归"

msgid "Loaded Model: %1$s"
msgstr "已加载模型:%1$s"

msgid ""
"The trained model is not applied because the the following features are "
"missing: <i>%1$s</i>."
msgstr "未应用模型，因为缺少以下功能：<i>%1$s</i>。"

msgid ""
"The following features are unused because they are not a feature variable in "
"the trained model: <i>%1$s</i>."
msgstr "以下特征未使用，因为它们不是训练模型中的特征变量：<i>%1$s</i>。"

msgid "Nearest Neighbors"
msgstr "最近邻"

msgid "n(New)"
msgstr "n(新)"

msgid "Binomial"
msgstr ""

msgid "Multinomial"
msgstr ""

msgid "Logit"
msgstr ""

msgid "Predictions for New Data"
msgstr "新数据的预测"

msgid "Relative Influence"
msgstr "相对影响"

msgid "<i>Warning.</i>"
msgstr "<i>警告</i>。"

#, fuzzy
msgid "An error occurred when computing the mean dropout loss: %1$s"
msgstr "分析过程中发生了错误：%s"

msgid "Out-of-bag Improvement Plot"
msgstr "袋外提升图"

msgid "Training set"
msgstr "训练集"

msgid ""
"OOB Change in \n"
" Multinomial Deviance"
msgstr "在多项式偏差中\n袋外误差的变化"

msgid ""
"OOB Change in \n"
" Binomial Deviance"
msgstr "在二项式偏差中\n袋外误差的变化"

msgid ""
"OOB Change in \n"
"%s Deviance"
msgstr "在%s偏差中\n袋外误差的变化"

msgid "Plotting not possible: The model is based on only a single tree."
msgstr "无法绘图： 模型只基于一棵树。"

msgid "Number of Trees"
msgstr "树的数量"

msgid "Deviance Plot"
msgstr "偏差图"

msgid "Multinomial Deviance"
msgstr "多项式偏差"

msgid "Binomial Deviance"
msgstr "二项式偏差"

msgid "%s Deviance"
msgstr "%s偏差"

msgid "Relative Influence Plot"
msgstr "相对影响图"

msgid ""
"The minimum number of observations per node is too large. Ensure that `2 * "
"Min. observations in node (%1$i) + 1` < `Training data used per tree (%2$s) "
"* available training data (%3$i)` (in this case the minimum can be %4$i at "
"most)."
msgstr "每个节点的最小观测数过大。确保`2*节点(%1$i)的最小观测数+1<每棵树使用的训练数据(%2$s)*可用训练数据(%3$i)`（这种情况下，最小值最多为%4$i）。"

msgid "Relative Importance"
msgstr "相对重要性"

msgid "No splits were made in the tree."
msgstr "树中没有拆分"

msgid "Splits in Tree"
msgstr "树中的拆分"

msgid "Obs. in Split"
msgstr "拆分中的观测"

msgid "Split Point"
msgstr "拆分点"

msgid "Improvement"
msgstr "改进"

msgid ""
"For each level of the tree, only the split with the highest improvement in "
"deviance is shown."
msgstr "在树的每一层中，只显示偏差改进最大的拆分。"

msgid "Decision Tree Plot"
msgstr "决策树图"

msgid "Plotting not possible: No splits were made in the tree."
msgstr "无法绘制图：树中没有拆分。"

msgid "Plotting not possible: An error occurred while creating this plot: %s"
msgstr "无法绘制图：创建图时发生错误：%s"

msgid "Classification Accuracy Plot"
msgstr "分类准确率图"

msgid "Mean Squared Error Plot"
msgstr "均方误差图"

msgid "Classification Accuracy"
msgstr "分类准确率"

msgid "Mean Squared Error"
msgstr "均方误差"

msgid "Validation set"
msgstr "验证集"

msgid "Complexity Penalty"
msgstr "复杂度惩罚"

msgid "Number of Nearest Neighbors"
msgstr "最近邻数量"

msgid "Training and validation set"
msgstr "训练集和验证集"

msgid "Rectangular"
msgstr ""

msgid "Triangular"
msgstr ""

msgid "Epanechnikov"
msgstr ""

msgid "Biweight"
msgstr ""

msgid "Triweight"
msgstr ""

msgid "Cosine"
msgstr ""

msgid "Inverse"
msgstr ""

msgid "Rank"
msgstr ""

msgid "Optimal"
msgstr ""

msgid "%1$s Weight Function"
msgstr "%1$s权重函数"

msgid ""
"Plotting not possible: The selected weighting scheme cannot be visualized "
"separately from the data."
msgstr "无法绘图：所选加权方案无法与数据分开显示。"

msgid "Proportion of Max. Distance"
msgstr "最大距离的比例"

msgid "Relative Weight"
msgstr "相对权重"

msgid "Network Weights"
msgstr "网络权重"

msgid "Node"
msgstr "节点"

msgid "Layer"
msgstr "层"

msgid "Weight"
msgstr "权重"

msgid "linear"
msgstr ""

msgid "binary step"
msgstr ""

msgid "logistic sigmoid"
msgstr ""

msgid "sine"
msgstr ""

msgid "cosine"
msgstr ""

msgid "inverse tangent"
msgstr ""

msgid "hyperbolic tangent"
msgstr ""

msgid "rectified linear unit (ReLU)"
msgstr ""

msgid "softplus"
msgstr ""

msgid "softsign"
msgstr ""

msgid "exponential linear unit (ELU)"
msgstr ""

msgid "leaky rectified linear unit (Leaky ReLU)"
msgstr ""

msgid "sigmoid linear unit (SiLU)"
msgstr ""

msgid "mish"
msgstr ""

msgid "gaussian"
msgstr ""

msgid "gaussian error linear unit (GeLU)"
msgstr ""

msgid "The weights are input for the %1$s activation function."
msgstr "权重是%1$s激活函数的输入。"

msgid "Network Structure Plot"
msgstr "网络结构图"

msgid "Intercept"
msgstr "截距"

msgid "Input layer"
msgstr "输入层"

msgid "Output layer"
msgstr "输出层"

msgid "Hidden layer %1$s"
msgstr "隐含层%1$s"

msgid "Binary"
msgstr ""

msgid "Logistic Sigmoid"
msgstr ""

msgid "Sine"
msgstr ""

msgid "Inverse Tangent"
msgstr ""

msgid "Hyperbolic Tangent"
msgstr ""

msgid "ReLU"
msgstr ""

msgid "Softplus"
msgstr ""

msgid "Softsign"
msgstr ""

msgid "ELU"
msgstr ""

msgid "Leaky ReLU"
msgstr ""

msgid "SiLU"
msgstr ""

msgid "Mish"
msgstr ""

msgid "GeLU"
msgstr ""

msgid "%1$s Activation Function"
msgstr "%1$s激活函数"

msgid "Input"
msgstr "输入"

msgid "Output"
msgstr "输出"

msgid "Generation"
msgstr "代数"

msgid "Mean decrease in accuracy"
msgstr "准确率平均下降率"

msgid "Total increase in node purity"
msgstr "节点纯度的总增长"

msgid "Out-of-bag Classification Accuracy Plot"
msgstr "袋外分类准确率图"

msgid "Out-of-bag Mean Squared Error Plot"
msgstr "袋外均方误差图"

msgid "Out-of-bag %sClassification Accuracy"
msgstr "袋外%s分类准确率"

msgid "Out-of-bag %sMean Squared Error"
msgstr "袋外%s均方误差"

msgid "Mean Decrease in Accuracy"
msgstr "准确率平均下降率"

msgid "Total Increase in Node Purity"
msgstr "节点纯度总提高"

msgid "L2 (Ridge)"
msgstr "L2(岭回归)"

msgid "L1 (Lasso)"
msgstr "L1(Lasso)"

msgid "Elastic Net"
msgstr "弹性网络"

msgid "Variable Trace Plot"
msgstr ""

msgid "Coefficients"
msgstr "系数"

msgid "Lambda Evaluation Plot"
msgstr "Lambda评估图"

msgid "Cross-Validated %sMean Squared Error"
msgstr "交叉验证%s均方差"

msgid "Min. CV MSE"
msgstr "最小交叉验证均方差"

msgid "%s 1 SE"
msgstr "%s 1标准差"

msgid "Row"
msgstr "行"

msgid "Cost of Constraints Violation"
msgstr "约束违反成本"
